
                      Película sin argumento muy previsible el final no tiene sentido parece que la película esta hecha por niños. El monstruo tiene la misma cara que ET no tienen imaginación ni para crear un monstruo en condiciones, que vergüenza de director y productor. En fin podría estar critica da negativamente esta película eternamente. No la recomiendo para nada.
        
            